\documentclass{predmet}

\begin{document}

\chapter{BI-PA1}

\section{Základní pojmy}

TODO

\section{TO-BI-SPOL-3}

\textit{Datové typy v programovacích jazycích. Staticky a dynamicky alokované proměnné, spojové seznamy. Modulární programování, procedury a funkce, vstupní a výstupní parametry. Překladač, linker, debugger.}

TODO

\section{TO-BI-SPOL-4}

\textit{Časová a paměťová složitost algoritmů. Algoritmy vyhledávání (sekvenční, půlením intervalu), slučování a řazení (Bubble-sort, Select-sort, Insert-sort, Merge-sort, Quick-sort).}

Časová složitost algoritmu vyjadřuje závislost času potřebného pro provedení výpočtu na rozsahu (velikosti) vstupních dat. 

Časová složitost algoritmu se neměří experimentálně. K určení časové složitosti se používá analýza algoritmu.

TODO:


\section{TO-BI-SPOL-5}

\textit{Rozklad problému na podproblémy, rekurze. Rekurze vs. iterace.}

TODO

\section{Ostatní pojmy}

TODO

\end{document}
